特朗普確診武肺

Source?

侵twitter

好，彭斯+肥蓬頂上更正！！！

玩完

China joe 同場應該都中招